其實上帝當年點解唔肯放過班恐龍?

《創世紀》第6章到第9章記載了諾亞方舟的故事。創造世界萬物的上帝耶和華見到地上充滿敗壞、強暴和不法的邪惡行為，於是計畫用洪水消滅惡人。

班恐龍衰邊樣 搞到要食隕石

太大條撚

落地獄啦你

上帝做嘢唔使你教

恐龍太大隻 會沉船
索性一次過冚龍剷算

因為12隻恐龍一次秘密組織野餐

佢地冇信耶穌所以要落地獄

恐龍咪搭咗方舟囉
有冇睇侏羅紀
d恐龍真架

上帝未雨綢繆

恐龍有自由意志，死都唔信耶教聖誕三位一體，
所以俾冚家剷死哂

可能班恐龍搞埋黃賭毒

一切都係耶和華既安排 咪撚問啦

上帝原來就係罪惡嘅根源
又殺人, 又搞人地個處女老婆

猶大出賣耶穌係神既安排黎

恐龍食左個禁果呀

佢地唔信恐龍

搞完仲要唱通街 封佢為性母

如果有恐龍係到 班原始人類比佢地食鬼曬啦

因為係神既考驗

喂 你講乜撚野

上帝都未出世

咁班恐龍都幾高智商

真相係上帝創造恐龍，而恐龍創造了地球

其實有咩証明有恐龍存在?
就算有都應該人出現先

禁就咪撚擺出黎啦屌你老母

挪亞唔敢捉恐龍
無帶上船

神既考驗

咪係 放係你隔離叫你唔好食

如果宜家恐龍仲存在喺地球
我地既生活會變成點

。。。骨灰算唔算？

恐龍嘅上帝係咪恐龍樣?

耶蘇死全家

恐龍唔信主，唔唱聖詩唔祈禱咪得唔到救囉

你d廣告撚係唔係無知到唔知個廣告識睇keyword?

恐龍識撚番工咩
無撚用

因為恐龍唔識禱告

正 多樣燒味食

比班蝗食到絕種

其實地球係圓，點解殞石撞地球可以殺到地球另一邊ge 恐龍

隔山打牛聽過未呀

地球唔係平嘅咩

恐龍太無聊，玩厭咗，睇下而家玩人類玩得幾開心

因為草食性恐龍係有角

咁世界盃取消埋個禁區去啦

冰河時期係平既
大陸板塊慢慢移動
直到伽利略果段時間先差唔多變圓
唔係全圓架，到今日仲係橢圓
估計過多幾千萬年會成個波咁圓

其他有咁多隻恐龍 要殺晒佢地咪要好多粒殞石lo

其實有咁多隻恐龍 要殺晒佢地咪要好多粒殞石lo

你... 你... 啊!!! 你落地獄啦

咩呀佢地係哂地下室
多啦A夢龍騎士

On9比喻 禁區係攞黎做球例，係有用，唔係唔比你入架on9肥閪

諾亞縮皮啦緊係，d恐龍咁大隻，部方舟咪要整大好多倍先夠。依家解決咗個問題本身，咪解決咗個問題囉

恐龍滅絕個陣上帝都未出世

恐龍都有大有細架啫

老實講，恐龍唔滅絕，人類文明就應該唔會出現

why not both

香港基督徒：恐龍並唔存在，因為上帝七日就整晒全世界，無包恐龍

點解上帝又放過曬啲仆街蚊

恐龍咁大隻，當時班野人點會夠打

其實應該係如果比恐龍上左船

落船應該得返恐龍

每種生物得2隻 1公1母

2隻恐龍應該抽得曬咁多隻

所以唔比佢上船

利申：琴晚睇完明珠 侏羅紀

其實係咪全世界都有恐龍 如果係 d殞石咪要全方位包住個地球咁落？ 俾盡你殞石最多咪炸到北半球
定真係無啦啦全方位咁啱都有殞石包住個地球炸落去仲要炸到一條龍都未剩 海底嘅都炸到佢生蝦咁跳上水面

因為今日佢放過恐龍 第日恐龍就唔放過你

人識用工具架嘛, 可以整陷阱

Mon hunt都未玩過？

埋係地底嘅恐龍化石 同一本書 明顯啲化石易偽造啲啦

Sorly上帝的僕人 我打拼音打錯咋

雖然iphone好似無拼音(笑

跑黎跑去果隻
定 嘩 果隻

其實死係一種解脫，恐龍先係最虔誠最脫俗嘅信徒，佢地同樣都有疑惑，其實上帝當年點解唔肯放過班人類？

佢地過唔到神既考驗咪要冚包散

係神既安排

咁要問點解當年上帝要造恐龍出嚟

因為恐龍隻手祈唔到禱

其實屌過好多次
班傻鳩仲以為咁巧合覺得好撚神奇

睇到都替佢地父母擔心, 個仔蠢到弱智咁款

世上根本無恐龍

12隻恐龍去野餐 講緊 12門徒食最後的晚餐

果陣 人住緊伊甸園

而地上 一直係充滿罪惡既地方 所以食左禁果

就要去地上住 聖經有講果 世上一切生物都係為人而生

咁恐龍威脅到人類 咪滅佢全家先

舊約聖經既神一向都唔和善

係新約之後好d

利申 天主教中學

因為d恐龍專捉細蚊仔食，咁樣耶穌會出唔到世

反正恐龍最後都要原諒殺佢全家既上帝 唔原諒？ 落地獄啦

上帝話你知ok，就得㗎啦
唔通所有問題都向你地報告咩？
你一定要相信上帝

咁獅子老虎都食人
部分惡既病毒細菌都會威脅到人
又唔見佢剷除

用下個柒腦
我而家比十把AK你
你都殺唔到一條暴龍啦
可唔可以醒少少啊蠢撚

因為佢地信神囉

恐龍讓你 所以其他先有得坐

你冇聽過武松打虎？就算係故，都叫可以想像到...如果係「武松打暴龍」，你仲想像到咩？

咁淫蕩

全部都賣淫

照咁講禁果都係咁用架啦屌你老母on99

因為手太短唔可以合十禱吿

小學畢業未？

係呀係呀咁即係神專登跣猶大一鑊啫

因為恐龍唔buy上帝戈套
得人類咁ON尻會信
上帝見人類既市場咁大
唯有先滅哂D恐龍 先養得大D人類

片尾無名

幾千萬年前地球係平嘅

想問吓依家00後小學係咪冇曬常識堂

唔見你解釋到

屌，原來依加真係冇教

睇黎過去都無教

有上帝先定係有恐龍先

我小學睇圖書都學到，你Google下都識掛

真係咁多頁都冇人講...
唔係俾隕石直接揼死
係隕石引起既海嘯，以及後續生態不平衡令恐龍絕種

暴龍手短 合唔埋=死路一條

信耶穌->永生 信真主->有處女

結論：利益影響信眾多少

剩係識話人唔識乜唔識物 叫你講原因出黎難過登天

甲龍：聽聞上帝種啲蘋果好撚好食

三角龍：唔夠高拎喎

梁龍：交俾我啦

上帝：偷食，接實啲隕石啦

恐龍化石係撒旦創造出嚟迷或人類 根本就冇恐龍

點解舊約神惡死過新約嘅
佢嗰排更年期？

恐龍係假架 撒旦整出黎呃你地

問為佢想玩芒亨

終於有正確答案

係喔係喔 即係神專登跣猶大一獲

上帝小器

Hi

on9仔
上面咪有人解釋左囉
隕石第一野未必跌落你附近
但後續海嘯同生態不平衡
已經夠拎走地球上絕大部分既生命

恐龍好似係屬於某一邪暴外星種族，
上帝(Engineer)要消滅佢地好理所當然，
只係唔明點解現今地球仲會有蛇、蜥蜴 、甲由、蚊 呢堆生物

無知好可怕

笑咗

啲留言笑咗

因為要睇世界盃

相互殘殺，道德敗壞，神用火消滅大地，羅亞方舟都燒埋。

轉game姐

其實呢d係theory, 唔好將theory 當事實黎講。

咁點解要信上帝存在？

信咪信 唔信咪唔信 關我撚事？

耶和華同耶穌有乜分別？

model answer: 恐龍已經俾神召喚晒上天國

因為恐龍坐旅遊車無坐船

邊境冇禁區 ?

恐龍去野餐係神既安排黎！

預備石油?

神比班恐龍嘅試煉嚟 可惜佢地過唔到

請睇侏羅紀世界

佢地唔信神

神喺全知全能，冇嘢造唔到ga喎，
點解唔直接造石油出嚟?

咁一開始果時神點解要造一個充滿罪惡嘅地方呢?

見到咁多人唔信神真係好奇怪
神嘅智慧凡人唔會明
但神會引領大家慢慢明白世上一切
唔洗太急住質疑

佢地口中所謂嘅「試煉」。

簡單嚟講，如果你好彩，樣樣事都順利，佢地會話「神嘅祝福同賜與。」

如果你唔好彩，好多困難，佢地會話「神嘅安排，神嘅試煉」。

即係你條命全部都係「神」所規劃。唔會因爲你在世嘅行為，影響你日後嘅命運。

所以，某程度上，你做壞人時，只要同佢地講，「呢啲係神嘅安排，我做壞人係冇得揀。」佢地應該可以收皮。

其實點解講到一定係唔放過呢....可能D恐龍上晒天堂快樂地永生呢.....

以天主教/基督教角度.....呢度(現世)都只係旅途一部分.....

耶穌黎到現世都要死.....何況恐龍...?

想像唔到d恐龍係點叫雞

恐龍時代冇雞，咁佢地點形容叫雞呢

天堂冇野玩
咪收班龍上去玩mon hut
如果唔係我地依家都有真人版mon hut 玩

上帝新落黎做話事人要洗太平地

因為班恐龍唔信福音

因為班恐龍係信佛既

除左蚊之外其他幾樣對成個大自然作用好大，
特別係甲由，唔計人類唔鐘意其實好撚有用，
反而人類先係最撚邪惡，有人類先搞到地球咁多問題

根本沒有上帝
聖經被人改左無數次
教會控制人心
金主等收貢獻

對地球生態黎講，人類係邪惡
但人類係特別，因為神(engineer)跟據自己外表去造人，所以神會比機會人類改過

當然有可能神再返黎既時候，會一手擰爆我地個頭啦。

造一樣野加個過程響前面就唔算造?

即係車廠識造車, 所以唔準佢造累絲唔準佢造引擎? 一定要變部車出黎先算車廠?

咁你認為人類點樣誕生？由猩猩自然進化出黎？

成班on9，係上帝太愛恐龍，先整個隕石炸落去，一次過所有恐龍上晒天堂，唔使再受考驗

動物園多左d動物

連登幼兒化

唔殺晒啲恐龍你邊有石油用, 記得多謝上帝

集體蒙恩寵召姐

車係生物? 車有冇痛楚? 車懂得繁殖?
神點解造一種生物而要大量屠殺佢地?

又嚟
講撚咗幾多次
唔係「人類由猩猩進化出嚟」
而係「人類同猩猩有共同祖先」
都話係演化唔係進化

十把ak佢死緊 你拎十把ak掃條藍鯨個身幾百發子彈入晒內臟 子彈唔係穿左就無
係入面會爆 咩內藏都爛晒
頭骨硬咩都擋唔到子彈 穿甲彈穿緊
一粒都夠收佢檔
大恐龍唔可怕 係班中身形既龍勁
成班 速龍係森龍神出鬼沒多多槍都要死

d小學生媽咪唔比上youtube

神比佢地既考驗

二十里車程 橫越各大城鎮

有咩生命唔洗死架

人生自古誰無死,
差在遲定早,
生命意義唔在於活多久,
再講你又知死係完結?
或者生命既目的只係用黎比靈魂體會七情六欲, 生老病死, 學習人情世故, 到足夠成熟就去另一個地方only, 假設果個地方冇死亡, 思想未經過磨練你覺得冇問題?

有咩證據係演代，而唔係猩猩被基因改造進化成人類？

唔喺死唔死嘅問題，喺必要性嘅問題，
神可以水變酒，點解唔可以水變石油，
點解要多止一舉造咗恐龍先，再大屠殺佢地，先造到石油，
神好鐘意睇到自己造嘅生命受苦?

未小學畢業？

槍殺得死佢
同你用槍殺得死佢
係兩回事
你射兩槍個槍口都唔知描左去邊啦
而且人中槍都唔會一槍實死
梗唔會一中槍就訓低
佢中番幾槍之後 你都應該比佢咬死左

咁係神個角度
其實你死真係冇咩所謂
仲神愛世人咩
你玩sim city都唔會理果班個人咩心情啦

十把ak 你覺得係一個人揸晒？

因為果時神仲未發明人類呢啲咁趣緻既生物
後來發明左 覺得恐龍唔好玩

你講到其他人就特種部隊識揸槍咁
十個人中到幾槍都比多你啦
一有人死 你估其他人仲會繼續射咩

係窮呀屌你

呢個世界係冇可能證明一樣野唔存在/唔係因為一個原因

正如你都冇方法證明，你唔係公廁的後代

所以係睇你相信邊個講法合理d

1）猩猩演化出黎
2）猩猩被工程師基因改造

屌你老母

猩猩被人類工程師基因改造並進化成人類
定你相信有外星人

假設一下, 下一秒宇宙冇哂能量, 回歸真空同絕對零度, 咁就會明, 其實唔代表d乜

人類似外星人多d,人類明顯唔屬於地球生態鐽入面，只有侵略性
基因工程師算係高智慧過人類

定係你覺得宇宙咁大得人類一種「智慧生物」？

點解釋環保/動物保育

咁神又邊出黎？邊個演變成神？

係神嘅安排

少部分人燒壞腦/商家佬諗既野，
真心環保係需要源頭減人

睇普羅米修斯上腦？
霍金夠話如果世界上有其他智能生物接觸到我地人類既話
我地應該比人滅左世
當一個有星際旅遊能力既種族黎到地球
佢地既科技一定比我地高
假設地球既資源對佢地有用
佢地應該係會直接收左個地球

等緊普羅米修斯2

成個po on9當有趣😹

同聖經講既大審判都相似呀

恐龍同雞結構唔係差好遠啫？
本身就係雞格

唔怪得連登仔話所有女人都係雞
大家都有眼耳口鼻

點同
雞隻耳同人差咁遠
佢地卵生好似唔會生到有外耳
雖然唔知點解，表面觀察係咁

佢地有反抗過架

因為當年已經有芒亨

因為神愛世人

1.上帝永遠是對的
2.若有懷疑，請參照#1

你咁講正常人連保險制都唔識開啦
比ak佢都無用 用你個諗法d人連槍都唔識開咁有咩討論價值？？？？？？？？？

聖經是否有提過龐然巨物？即係恐龍？

分支問題

咁恐龍死咗會去邊？ 既然聖經話有天堂同地獄咁恐龍去

咗天堂會唔會食哂天堂嘅人或神成為新一代嘅神？

而去咗地獄又食哂嗰到嘅人或魔鬼成為最大粒嘅魔鬼？

如果係咁我地咪比恐龍主宰梗

一個物種用一個星球去安置佢好唔好?
宇宙有幾多星系?

因為要出今年bio dse最後一條

所以依家咪話比曬槍你你都殺佢唔到
用槍實殺到架
但唔係有槍就殺到 唔係隨便一個人有槍就可以係有恐龍既世界生存
咁不如我地討論下如果恐龍冇絕種
我地個文明發唔發展到槍出黎同佢地打先啦？
要一邊防守恐龍 一邊發展文明
要先用刀劍矛去打贏恐龍先發展到落去
不過照你咁講 你拎石頭都扑得死恐龍啦

對唔住囉

玩咗咁耐侏羅紀 得閒咪玩下模擬市民囉

因為龍的傳人已經繼承咗佢地既意志

因為殞石旁的天際 是佢地既家園

伊甸園

仲未明個重點
個問題係十支ak 殺唔殺到恐龍
個問題本身已經假設左係有十支ak 對住條大恐龍係到射 殺唔殺得死佢
用你既想法係 d人連槍都唔識開死緊
咁比十支ak 同十支手槍 同十架坦克車同十支核彈 d人都係要死
咁樣有咩需要討論？
個問題本身就係假設d人識開槍架啦 唔識我比十支ak你去當棍用 ？？？

長毛象都係用矛用陷阱打
其實唔難

因為生命只係玩具
恐龍俾左咁多年時間都進化唔到高智慧生物
所以Del左去重新整過

因為恐龍無貨金比熱狗，又唔信國師

因為上帝派咗班人去未知大陸借調查為由，殺哂所有（恐）龍

冇睇過聖經就唔好學人講耶穌啦，方舟上面搞過棟篤笑大賽丫嘛，豬係黑哨害死恐龍，樓豬你識唔識架

welcome to jurassic world

聽聞係有條長頸龍條頸太長頂撚到上帝，上帝發老脾扔隕石

因為手太短唔識祈禱, 所以比教訓佢地

上旁做野，洗唔洗同你報告

認真之前睇過一篇文章體形越大嘅生物越早滅絕，因為會阻礙人類生活。人類會想辦法消滅影響佢地生活嘅物種。

所以人類文明中，體形越大只會消失得更快。

終於有一個正常人

有咩大分別？

上帝如果有心就唔會見死不救掛？

我咪講左好多次
識用同用得好係兩回事
我亦有講係殺到 用槍殺到 用劍都殺到
你就捉住我果一句 正常人有槍唔等於可以殺到恐龍
無視曬其他野
咁有咩好傾？
你都低低地

我地日日都食緊恐龍後代 - 雞
唔係我講 科學家講

唔少研究已有大量證據證明鳥類係恐龍後代
而且某d恐龍好可能有類似羽毛既野
當然恐龍出現都講緊好多萬年 唔能夠一概而論

神按照自己的樣身定身體做人(我們)

咁有冇恐龍神傳福音但不成功呢？

有人先定恐龍先

爬蟲族外星人咪係囉

祈求天父放過一班恐龍～

耶撚永遠不肯面對既真相

美國電影劇情係恐龍唔聽話
上帝都搞佢地唔掂
最後爆珠用必殺技
擲殞石殺9死哂d恐龍

呢段情節同d 異型好似

咁上帝就唔會係萬能啦

如果恐龍仲生存 應該會比中國人食到絕種

應該會出現恐龍頭湯 可樂煮翼龍

人類奴性特別重，所以上帝先咁鐘意，聽話好玩，恐龍無奴性？不玩了

愛嘅反面就係恨 連登仔其實係好關心同愛護耶教 如果唔係又點會日講夜講

粒隕石係上帝俾班恐龍嘅考驗嚟